# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Author50CO <tkddlschry@gmail.com>, 2023.
# Peter Pfeufer <info@ppfeufer.de>, 2023, 2024.
# Mind of the Raven <okanieva@gmail.com>, 2024.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AA Member Audit Secure Groups 1.3.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/ppfeufer/aa-ma-securegroups/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-04 12:44+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-05-10 14:08+0000\n"
"Last-Translator: Peter Pfeufer <info@ppfeufer.de>\n"
"Language-Team: Korean <https://weblate.ppfeufer.de/projects/alliance-auth-apps/aa-member-audit-secure-groups/ko/>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.5.3\n"

#: memberaudit_securegroups/__init__.py:10
#, fuzzy
#| msgid "Secure Groups (Member Audit Integration) v{__version__}"
msgid "Secure Groups (Member Audit Integration)"
msgstr "멤버 관리 보안 그룹 인테그레이션 v{__version__}"

#: memberaudit_securegroups/admin.py:44
#, fuzzy
#| msgid "{inactivity_threshold:d} day"
#| msgid_plural "{inactivity_threshold:d} days"
msgid "Inactivity threshold"
msgstr "{inactivity_threshold:d} 일"

#: memberaudit_securegroups/admin.py:58 memberaudit_securegroups/models.py:139
#, python-brace-format
msgid "{inactivity_threshold:d} day"
msgid_plural "{inactivity_threshold:d} days"
msgstr[0] "{inactivity_threshold:d} 일"

#: memberaudit_securegroups/admin.py:140
msgid "corporation role"
msgstr "코퍼레이션 직책"

#: memberaudit_securegroups/models.py:66
msgid "The filter description that is shown to end users."
msgstr "신청하는 사용자에게 보여지는 필터 설명."

#: memberaudit_securegroups/models.py:96
#, fuzzy
msgid "Please create a filter!"
msgstr "필터를 생성해 주세요!"

#: memberaudit_securegroups/models.py:109
#, fuzzy
msgid "Please create an audit function!"
msgstr "관리 기능을 생성해 주세요!"

#: memberaudit_securegroups/models.py:118
msgid "Maximum allowable inactivity, in <strong>days</strong>."
msgstr "허용 최대 미접속 기간, <strong>일</strong> 단위."

#: memberaudit_securegroups/models.py:126
msgid "Smart Filter: Activity"
msgstr ""

#: memberaudit_securegroups/models.py:145
#, python-brace-format
msgid "Activity [Last {inactivity_threshold}]"
msgstr "활동 [최근 {inactivity_threshold}]"

#: memberaudit_securegroups/models.py:204
msgid "Active character: "
msgid_plural "Active characters: "
msgstr[0] "활동중인 캐릭터: "

#: memberaudit_securegroups/models.py:223
msgid "Minimum allowable age, in <strong>days</strong>."
msgstr "허용 최소 캐릭터 나이, <strong>일</strong> 단위."

#: memberaudit_securegroups/models.py:231
msgid "Smart Filter: Character Age"
msgstr ""

#: memberaudit_securegroups/models.py:244
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "{self.age_threshold:d} day"
#| msgid_plural "{self.age_threshold:d} days"
msgid "{age_threshold:d} day"
msgid_plural "{age_threshold:d} days"
msgstr[0] "{self.age_threshold:d} 일"

#: memberaudit_securegroups/models.py:250
#, python-brace-format
msgid "Character age [{age_threshold}]"
msgstr "캐릭터 나이 [{age_threshold}]"

#: memberaudit_securegroups/models.py:313
msgid "User must possess <strong>one</strong> of the selected assets."
msgstr "사용자는 선택된 아이템 중 최소 <strong>한 개</strong> 이상의 아이템을 소유하고 있어야 합니다."

#: memberaudit_securegroups/models.py:321
msgid "Smart Filter: Asset"
msgstr ""

#: memberaudit_securegroups/models.py:333
msgid "Member Audit Asset"
msgstr "아이템별 멤버 관리"

#: memberaudit_securegroups/models.py:394
msgid "No matching assets found"
msgstr ""

#: memberaudit_securegroups/models.py:403
#: memberaudit_securegroups/models.py:1079
msgid "No audit information found"
msgstr ""

#: memberaudit_securegroups/models.py:417
msgid "If set, all members WITHOUT compliance will pass this check."
msgstr ""

#: memberaudit_securegroups/models.py:425
msgid "Smart Filter: Compliance"
msgstr ""

#: memberaudit_securegroups/models.py:437
msgid "Compliance"
msgstr "준수 사항"

#: memberaudit_securegroups/models.py:487
#, python-brace-format
msgid "All characters have been added to {MEMBERAUDIT_APP_NAME}"
msgstr "모든 캐릭터가 {MEMBERAUDIT_APP_NAME}에 등록되었습니다"

#: memberaudit_securegroups/models.py:495
msgid "Missing character: "
msgid_plural "Missing characters: "
msgstr[0] "빠진 캐릭터: "

#: memberaudit_securegroups/models.py:521
msgid "The character with the role must be in one of these corporations."
msgstr ""

#: memberaudit_securegroups/models.py:528
msgid "User must have a character with this role."
msgstr ""

#: memberaudit_securegroups/models.py:533
msgid "When checked, the filter will also include the users alt-characters."
msgstr "활성화할 경우, 유저들의 알트 캐릭터를 포함하게 됩니다."

#: memberaudit_securegroups/models.py:542
#, fuzzy
msgid "Smart Filter: Corporation Role"
msgstr "스킬 셋 별 멤버 관리"

#: memberaudit_securegroups/models.py:554
#, fuzzy
msgid "Member Audit Corporation Role"
msgstr "스킬 셋 별 멤버 관리"

#: memberaudit_securegroups/models.py:609
#: memberaudit_securegroups/models.py:726
#: memberaudit_securegroups/models.py:969
#: memberaudit_securegroups/models.py:1197
#, fuzzy
#| msgid "Missing character: "
#| msgid_plural "Missing characters: "
msgid "No matching character found"
msgstr "빠진 캐릭터: "

#: memberaudit_securegroups/models.py:641
msgid "The character with the title must be in one of these corporations."
msgstr ""

#: memberaudit_securegroups/models.py:647
msgid "User must have a character with this title."
msgstr ""

#: memberaudit_securegroups/models.py:652
#: memberaudit_securegroups/models.py:1125
msgid "When True, the filter will also include the users alt-characters."
msgstr "활성화할 경우, 유저들의 알트 캐릭터를 포함하게 됩니다."

#: memberaudit_securegroups/models.py:661
#, fuzzy
msgid "Smart Filter: Corporation Title"
msgstr "스킬 셋 별 멤버 관리"

#: memberaudit_securegroups/models.py:673
#, fuzzy
msgid "Member Audit Corporation Title"
msgstr "스킬 셋 별 멤버 관리"

#: memberaudit_securegroups/models.py:755
#, fuzzy
msgid "Minimum allowable skill points."
msgstr "허용 최소 스킬 포인트."

#: memberaudit_securegroups/models.py:763
msgid "Smart Filter: Skill Points"
msgstr ""

#: memberaudit_securegroups/models.py:778
#, python-brace-format
msgid "{sp_threshold} skill point"
msgid_plural "{sp_threshold} skill points"
msgstr[0] "{sp_threshold} 스킬 포인트"

#: memberaudit_securegroups/models.py:784
#, python-brace-format
msgid "Member Audit Skill Points [{skill_point_threshold}]"
msgstr "스킬 포인트별 멤버 관리 [{skill_point_threshold}]"

#: memberaudit_securegroups/models.py:848
msgid "Any"
msgstr ""

#: memberaudit_securegroups/models.py:849
msgid "Mains only"
msgstr ""

#: memberaudit_securegroups/models.py:850
msgid "Alts only"
msgstr ""

#: memberaudit_securegroups/models.py:855
#, fuzzy
msgid "Users must have a character who possess all of the skills in <strong>one</strong> of the selected skill sets."
msgstr "사용자는 선택된 스킬 셋 중 <strong>한 개</strong> 이상의 스킬 셋을 완료해야 합니다."

#: memberaudit_securegroups/models.py:864
msgid "Specify the type of character that needs to have the skill set."
msgstr ""

#: memberaudit_securegroups/models.py:872
#, fuzzy
msgid "Smart Filter: Skill Set"
msgstr "스킬 셋 별 멤버 관리"

#: memberaudit_securegroups/models.py:912
msgid "Member Audit Skill Set"
msgstr "스킬 셋 별 멤버 관리"

#: memberaudit_securegroups/models.py:990
msgid "Minimum number of days a main character needs to be member of his/her current corporation."
msgstr ""

#: memberaudit_securegroups/models.py:998
msgid "If set, all members with LESS than the minimum days will pass this check."
msgstr ""

#: memberaudit_securegroups/models.py:1007
#, fuzzy
msgid "Smart Filter: Time in Corporation"
msgstr "스킬 셋 별 멤버 관리"

#: memberaudit_securegroups/models.py:1019
#, fuzzy
msgid "Member Audit Time in Corporation Filter"
msgstr "스킬 셋 별 멤버 관리"

#: memberaudit_securegroups/models.py:1094
#, python-brace-format
msgid "{days_in_corporation:d} day"
msgid_plural "{days_in_corporation:d} days"
msgstr[0] ""

#: memberaudit_securegroups/models.py:1100
#, python-brace-format
msgid "{days_in_corporation:d} day (End date: {end_date})"
msgid_plural "{days_in_corporation:d} days (End date: {end_date})"
msgstr[0] ""

#: memberaudit_securegroups/models.py:1120
msgid "User must have a character with this home station."
msgstr ""

#: memberaudit_securegroups/models.py:1134
#, fuzzy
msgid "Smart Filter: Home Station (Death Clone)"
msgstr "스킬 셋 별 멤버 관리"

#: memberaudit_securegroups/models.py:1146
#, fuzzy
msgid "Member Audit Home Station"
msgstr "스킬 셋 별 멤버 관리"

#, fuzzy
#~| msgid "Member Audit Asset"
#~ msgid "Member Audit Secure Groups"
#~ msgstr "아이템별 멤버 관리"

#, python-brace-format
#~ msgid "{self.inactivity_threshold:d} day"
#~ msgid_plural "{self.inactivity_threshold:d} days"
#~ msgstr[0] "{self.inactivity_threshold:d} 일"
